[{"BV-id":103583,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Arbogabygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":659.0},{"BV-id":103586,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Arbogabygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":55.0},{"BV-id":103601,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Arbogabygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":47.0},{"BV-id":103590,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Arbogabygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":575.0},{"BV-id":103596,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Arbogabygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":234.0},{"BV-id":103614,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Arbogabygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":26.0},{"BV-id":103604,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Arbogabygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":136.0},{"BV-id":103570,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Arbogabygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1353.0},{"BV-id":103575,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Arbogabygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1188.0},{"BV-id":103498,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Avesta-Grytn\u00e4s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":247.9},{"BV-id":103537,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Avesta-Grytn\u00e4s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":440.7},{"BV-id":103507,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Avesta-Grytn\u00e4s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":525.0},{"BV-id":120334,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Bjurs\u00e5s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":26.9},{"BV-id":120351,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Bjurs\u00e5s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":409.0},{"BV-id":120332,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Bjurs\u00e5s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1099.0},{"BV-id":125330,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"By-Folk\u00e4rna pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1165.0},{"BV-id":125344,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"By-Folk\u00e4rna pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1100.0},{"BV-id":125351,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"By-Folk\u00e4rna pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":310.0},{"BV-id":125341,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"By-Folk\u00e4rna pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":662.0},{"BV-id":122540,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Falu pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":581.0},{"BV-id":122560,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Falu pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":941.0},{"BV-id":122550,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Falu pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1439.0},{"BV-id":122581,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Falu pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":392.0},{"BV-id":122533,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Falu pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":2090.0},{"BV-id":122600,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Falu pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":333.0},{"BV-id":122633,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Falu pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":265.0},{"BV-id":122619,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Falu pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":502.0},{"BV-id":132576,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Gagnefs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1155.8},{"BV-id":132593,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Gagnefs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1.0},{"BV-id":132607,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Gagnefs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1.0},{"BV-id":101640,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Grythyttans f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":49.0},{"BV-id":101635,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Grythyttans f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":538.0},{"BV-id":122450,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Gr\u00e4nge-S\u00e4fsn\u00e4s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":378.0},{"BV-id":122483,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Gr\u00e4nge-S\u00e4fsn\u00e4s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":483.0},{"BV-id":122480,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Gr\u00e4nge-S\u00e4fsn\u00e4s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":980.0},{"BV-id":122453,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Gr\u00e4nge-S\u00e4fsn\u00e4s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1215.0},{"BV-id":122475,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Gr\u00e4nge-S\u00e4fsn\u00e4s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":306.0},{"BV-id":118422,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hallstahammar-Kolb\u00e4cks f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":339.4},{"BV-id":118411,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hallstahammar-Kolb\u00e4cks f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":345.0},{"BV-id":118419,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hallstahammar-Kolb\u00e4cks f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":77.8},{"BV-id":134303,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hallstahammar-Kolb\u00e4cks f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":234.2},{"BV-id":118432,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hallstahammar-Kolb\u00e4cks f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":412.9},{"BV-id":118447,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hallstahammar-Kolb\u00e4cks f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":302.5},{"BV-id":124185,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hedemora, Husby och Garpenbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1420.0},{"BV-id":124198,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hedemora, Husby och Garpenbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":60.0},{"BV-id":124204,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hedemora, Husby och Garpenbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":436.0},{"BV-id":120163,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hedemora, Husby och Garpenbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":96.0},{"BV-id":124208,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hedemora, Husby och Garpenbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":456.0},{"BV-id":120159,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hedemora, Husby och Garpenbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":450.0},{"BV-id":124209,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hedemora, Husby och Garpenbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":30.0},{"BV-id":120162,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hedemora, Husby och Garpenbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":683.0},{"BV-id":120136,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Hedemora, Husby och Garpenbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1522.0},{"BV-id":101668,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"H\u00e4llefors-Hjulsj\u00f6 f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":590.0},{"BV-id":101651,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"H\u00e4llefors-Hjulsj\u00f6 f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":85.0},{"BV-id":101649,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"H\u00e4llefors-Hjulsj\u00f6 f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":675.0},{"BV-id":101672,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"H\u00e4llefors-Hjulsj\u00f6 f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":55.0},{"BV-id":113402,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Idre-S\u00e4rna f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":322.0},{"BV-id":113432,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Idre-S\u00e4rna f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":157.0},{"BV-id":113429,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Idre-S\u00e4rna f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":465.0},{"BV-id":118866,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"J\u00e4rna med N\u00e5s och \u00c4ppelbo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":57.0},{"BV-id":118889,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"J\u00e4rna med N\u00e5s och \u00c4ppelbo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1230.0},{"BV-id":118858,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"J\u00e4rna med N\u00e5s och \u00c4ppelbo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":405.8},{"BV-id":118876,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"J\u00e4rna med N\u00e5s och \u00c4ppelbo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1009.9},{"BV-id":118909,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"J\u00e4rna med N\u00e5s och \u00c4ppelbo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":621.6},{"BV-id":127063,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Kungs\u00f6rs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":532.3},{"BV-id":127044,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Kungs\u00f6rs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":612.2},{"BV-id":127051,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Kungs\u00f6rs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":374.3},{"BV-id":127072,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Kungs\u00f6rs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":270.5},{"BV-id":127057,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Kungs\u00f6rs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":153.8},{"BV-id":130553,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"K\u00f6pings pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":756.7},{"BV-id":130629,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"K\u00f6pings pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":246.6},{"BV-id":130624,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"K\u00f6pings pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":436.6},{"BV-id":130547,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"K\u00f6pings pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1560.6},{"BV-id":130631,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"K\u00f6pings pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":369.1},{"BV-id":130601,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"K\u00f6pings pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":415.4},{"BV-id":130550,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"K\u00f6pings pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1255.8},{"BV-id":130634,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"K\u00f6pings pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":534.6},{"BV-id":134046,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Leksand-Djura-Siljansn\u00e4s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":318.0},{"BV-id":134077,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Leksand-Djura-Siljansn\u00e4s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":null},{"BV-id":134065,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Leksand-Djura-Siljansn\u00e4s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":338.0},{"BV-id":134047,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Leksand-Djura-Siljansn\u00e4s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1516.0},{"BV-id":134078,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Leksand-Djura-Siljansn\u00e4s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":null},{"BV-id":107537,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Lima-Transtrands f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":78.0},{"BV-id":107511,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Lima-Transtrands f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":761.0},{"BV-id":107525,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Lima-Transtrands f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":729.0},{"BV-id":107533,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Lima-Transtrands f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":279.0},{"BV-id":101703,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Linde bergslags f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":812.0},{"BV-id":101711,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Linde bergslags f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":130.0},{"BV-id":101679,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Linde bergslags f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":640.0},{"BV-id":101718,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Linde bergslags f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":490.0},{"BV-id":101699,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Linde bergslags f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":232.0},{"BV-id":101689,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Linde bergslags f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":385.0},{"BV-id":101740,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Ljusnarsbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":713.0},{"BV-id":101761,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Ljusnarsbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":410.0},{"BV-id":101744,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Ljusnarsbergs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":241.0},{"BV-id":124980,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Ludvika f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":312.0},{"BV-id":124985,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Ludvika f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":450.0},{"BV-id":124987,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Ludvika f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":22.0},{"BV-id":124993,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Ludvika f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":91.0},{"BV-id":107951,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Malungs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":565.0},{"BV-id":107980,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Malungs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":377.0},{"BV-id":107974,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Malungs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":178.0},{"BV-id":107987,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Malungs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":411.0},{"BV-id":107966,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Malungs f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":411.0},{"BV-id":120222,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Mora f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":461.0},{"BV-id":120236,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Mora f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":813.0},{"BV-id":120191,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Mora f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1287.0},{"BV-id":120208,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Mora f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":770.0},{"BV-id":120231,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Mora f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":262.0},{"BV-id":120255,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Mora f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":150.0},{"BV-id":120247,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Mora f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1165.0},{"BV-id":101804,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Nora bergslagsf\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":297.0},{"BV-id":101792,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Nora bergslagsf\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":420.0},{"BV-id":101777,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Nora bergslagsf\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":734.0},{"BV-id":101824,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Nora bergslagsf\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":45.0},{"BV-id":101788,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Nora bergslagsf\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":990.0},{"BV-id":101816,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Nora bergslagsf\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":40.0},{"BV-id":120302,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Norberg-Karbennings f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":664.0},{"BV-id":120292,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Norberg-Karbennings f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":129.0},{"BV-id":120278,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Norberg-Karbennings f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":791.0},{"BV-id":120053,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Norrb\u00e4rke f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":370.0},{"BV-id":120067,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Norrb\u00e4rke f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1030.0},{"BV-id":101844,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"N\u00e4sby-Fellingsbro pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":385.0},{"BV-id":101860,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"N\u00e4sby-Fellingsbro pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":98.0},{"BV-id":101851,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"N\u00e4sby-Fellingsbro pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":985.0},{"BV-id":101863,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"N\u00e4sby-Fellingsbro pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":219.0},{"BV-id":120505,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Orsa f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1014.0},{"BV-id":120517,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Orsa f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":209.0},{"BV-id":120508,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Orsa f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":429.0},{"BV-id":120522,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Orsa f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":63.9},{"BV-id":123476,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":234.0},{"BV-id":123323,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1400.0},{"BV-id":123324,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":180.0},{"BV-id":123481,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":150.0},{"BV-id":123326,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":27.0},{"BV-id":123450,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":65.0},{"BV-id":123328,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":371.0},{"BV-id":123461,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":904.0},{"BV-id":123463,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":38.0},{"BV-id":123462,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":213.0},{"BV-id":123445,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"R\u00e4ttviks pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1118.0},{"BV-id":109632,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sala-Norrby-M\u00f6klinta pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":68.0},{"BV-id":109619,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sala-Norrby-M\u00f6klinta pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":404.0},{"BV-id":109770,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sala-Norrby-M\u00f6klinta pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":325.5},{"BV-id":109413,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sala-Norrby-M\u00f6klinta pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":390.0},{"BV-id":109633,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sala-Norrby-M\u00f6klinta pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":113.0},{"BV-id":109615,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sala-Norrby-M\u00f6klinta pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":692.0},{"BV-id":129042,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Skinnskatteberg med Hed och Gunnilbo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":742.0},{"BV-id":129056,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Skinnskatteberg med Hed och Gunnilbo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":571.0},{"BV-id":129027,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Skinnskatteberg med Hed och Gunnilbo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1150.0},{"BV-id":129057,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Skinnskatteberg med Hed och Gunnilbo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":20.3},{"BV-id":121508,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Stora Tuna och Tors\u00e5ngs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":432.0},{"BV-id":121828,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Stora Tuna och Tors\u00e5ngs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1128.3},{"BV-id":120954,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Stora Tuna och Tors\u00e5ngs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":42.0},{"BV-id":121253,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Stora Tuna och Tors\u00e5ngs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":353.7},{"BV-id":120958,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Stora Tuna och Tors\u00e5ngs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":214.0},{"BV-id":120995,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Stora Tuna och Tors\u00e5ngs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":253.5},{"BV-id":120963,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Stora Tuna och Tors\u00e5ngs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1355.0},{"BV-id":121093,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Stora Tuna och Tors\u00e5ngs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1890.0},{"BV-id":121051,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Stora Tuna och Tors\u00e5ngs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":420.0},{"BV-id":121435,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Stora Tuna och Tors\u00e5ngs pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1404.9},{"BV-id":126870,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sura-Ramn\u00e4s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1026.9},{"BV-id":126882,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sura-Ramn\u00e4s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":626.0},{"BV-id":126890,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sura-Ramn\u00e4s f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":285.2},{"BV-id":134435,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sv\u00e4rdsj\u00f6, Envikens och Sundborns pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":372.0},{"BV-id":134452,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sv\u00e4rdsj\u00f6, Envikens och Sundborns pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":128.0},{"BV-id":134448,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sv\u00e4rdsj\u00f6, Envikens och Sundborns pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":417.0},{"BV-id":133840,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sv\u00e4rdsj\u00f6, Envikens och Sundborns pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":null},{"BV-id":134446,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sv\u00e4rdsj\u00f6, Envikens och Sundborns pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":98.0},{"BV-id":134424,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sv\u00e4rdsj\u00f6, Envikens och Sundborns pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":916.0},{"BV-id":133828,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sv\u00e4rdsj\u00f6, Envikens och Sundborns pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":65.0},{"BV-id":133827,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sv\u00e4rdsj\u00f6, Envikens och Sundborns pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":467.0},{"BV-id":134426,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sv\u00e4rdsj\u00f6, Envikens och Sundborns pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":90.0},{"BV-id":134457,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"Sv\u00e4rdsj\u00f6, Envikens och Sundborns pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1061.0},{"BV-id":126987,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00e4terbygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":80.4},{"BV-id":126967,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00e4terbygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":344.6},{"BV-id":126999,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00e4terbygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":21.5},{"BV-id":126982,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00e4terbygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":655.9},{"BV-id":127004,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00e4terbygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1036.0},{"BV-id":126972,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00e4terbygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1497.9},{"BV-id":126966,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00e4terbygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":32.9},{"BV-id":126997,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00e4terbygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":533.3},{"BV-id":127005,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00e4terbygdens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":41.4},{"BV-id":120371,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00f6derb\u00e4rke f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":253.0},{"BV-id":120360,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"S\u00f6derb\u00e4rke f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":894.5},{"BV-id":127492,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4stanfors-V\u00e4sterv\u00e5la f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":71.0},{"BV-id":127487,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4stanfors-V\u00e4sterv\u00e5la f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":814.6},{"BV-id":127491,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4stanfors-V\u00e4sterv\u00e5la f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":377.6},{"BV-id":129075,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4sterf\u00e4rnebo-Fl\u00e4ckebo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":29.6},{"BV-id":129074,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4sterf\u00e4rnebo-Fl\u00e4ckebo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":380.0},{"BV-id":129065,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4sterf\u00e4rnebo-Fl\u00e4ckebo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":112.2},{"BV-id":129064,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4sterf\u00e4rnebo-Fl\u00e4ckebo f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":888.0},{"BV-id":133603,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":400.0},{"BV-id":133708,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":390.0},{"BV-id":133618,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":380.0},{"BV-id":133612,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":10.0},{"BV-id":133610,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":370.0},{"BV-id":133715,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":260.0},{"BV-id":133595,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":100.0},{"BV-id":133657,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":330.0},{"BV-id":133633,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1880.0},{"BV-id":133695,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":320.0},{"BV-id":133614,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":320.0},{"BV-id":133580,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":3300.0},{"BV-id":133673,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":null},{"BV-id":133686,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":null},{"BV-id":133638,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":300.0},{"BV-id":133667,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":290.0},{"BV-id":133629,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":430.0},{"BV-id":133689,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":620.0},{"BV-id":133606,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":620.0},{"BV-id":133598,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":458.0},{"BV-id":133643,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":1186.0},{"BV-id":133702,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":460.0},{"BV-id":133663,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":750.0},{"BV-id":133680,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":510.0},{"BV-id":133621,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":520.0},{"BV-id":133710,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":530.0},{"BV-id":133723,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":165.0},{"BV-id":133654,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":230.0},{"BV-id":133675,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":644.0},{"BV-id":133649,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"V\u00e4ster\u00e5s pastorat","Bruksarea(m\u00b2)":640.0},{"BV-id":124065,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"\u00c4lvdalens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":1022.0},{"BV-id":124079,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"\u00c4lvdalens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":101.7},{"BV-id":124062,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"\u00c4lvdalens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":57.2},{"BV-id":124068,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"\u00c4lvdalens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":187.0},{"BV-id":124074,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"\u00c4lvdalens f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":141.0},{"BV-id":132150,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"\u00c5hls f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":36.9},{"BV-id":132149,"Funktion":"Kyrka\/kapell","Enhetsnamn":"\u00c5hls f\u00f6rsamling","Bruksarea(m\u00b2)":825.3}]